求下大家，下次見到警察可唔可以唔好叫黑警，叫強姦犯

喺正常既法治社會唔可以未審先判，但係而家咁多線索指明係你地做，但係又唔使接受調查，咁好難怪大家當你係強姦犯。而且黑警其實同暴徒一樣係指責對方政見既稱呼，不及強姦犯對佢地人格既侮辱更大，可以更打擊佢地士氣。而且啲黑警聽到人地話佢黑就會發哂矛，但係鬧佢地強姦犯反而會令冇強姦過示威者既警察更支持獨立調查委員會，因為做既唔係佢地，唔想一齊孭埋強姦犯既罪名。

自推